[PC GTAV online ] 太平洋依家點打？求教學O:-)

感謝各位巴打
輸太多好撚燥

推

殺人質出去拎裝甲車，之後慢慢揸去上船

感謝巴打

照買返以前kuruma間屋

一開始去搶架街外車 渣去kuruma間屋

自己落車行入車庫 出返黎 上返你搶果架車 渣去銀行

拎完錢出黎你會發現你頭先架車仲係到

可以直接渣過去炸電單車 快好多 之後都係上swat van

直升機方法就睇運 唔知有冇高手做到100% spawn到

但正常你搵直升機果個時間就不如直接渣返swat van算

其實我係新手 你有啲terms 我唔係好明